+++
title = "Перший допис..."
date = 2011-09-26T08:25:23+00:00
+++
Вітаю!-) Отже, ми всі намагаємося користуватися простими і надійними засобами для вирішення якихось повсякденних задач — і разом із тим прагнемо мати принаймні *достатньо гарний результат*. При тому --- всі ми різні .) У нас різні уподобання, різні навички спілкування з комп’ютером, дуже часто й різні операційні системи --- і ми дуже часто не маємо гадки про те, що хтось подібну задачу вже вирішив, і вирішив досить просто, і вирішення "працюватиме" і у нашому власному "комп’ютерному просторі". Так, вільне програмне забезпечення (ВПЗ) зазвичай має значно ширший "ареал", пропонує зручність у користуванні і дає чудові результати. Отже, будемо намагатися накопичувати досвід і ділитися ним :-)
